Tell me somethin’ girl

Are you happy in this modern world?

somethin’ girl

17-20 歲上下d 小朋友通常比較戇鳩，岩岩發現新大陸，鐘意模仿呢樣個樣，大家千奇咪怪樓主

Is there somethin’ else you’re searchin’ for?

big tits

Aren’t you tired tryin’ to fill that void?

迷糊地世界已漸暗 而寒雨紛飛濕透身